TWICE 林娜璉被主持人提及其素顏

▲主持人金永哲提及在美容室碰見娜璉的經歷。

▲娜璉因為害羞只好以笑遮醜，氣氛非常尷尬。

金永哲表示見面時無法認出身為女子偶像團體TWICE成員的林娜璉，使氣氛非常尷尬。
最後其他主持人幫忙插話才把話題轉移。
而事件中娜璉只能以笑代替回應。

取自綜藝節目 認識的哥哥16:25

素完顏仲係神顏
娜璉果然係世界級

西女人見到都扮見唔到啦

尊重啦

佢行過黎 避無可避阿

素顏嗰張係真人？冇留意twice 真係認唔出